想問下有男/女朋友又同異性傾得好埋好開心嘅人

你地係咪好享受同異性傾計嘅感覺
你flirt下我flirt下你就好開心

同時
到底你地係咪想出軌？
定都係同自己男/女友一心一意
只不過想搵下傾下計
鍾意俾人溝下？

Hi

我拍拖唔flirt女 連同其他女傾都怕麻煩
但EX唔係 佢勁多異性frd又成日傾
我成日呷醋所以變咗EX

所以話專一冇咩用 最緊要都係呃到另一半最有用

岩聽

你自己冇朋友 就唔比男/女朋友有

我生活上都會遇到異性
但唔會傾得好埋
講埋啲傻豬/肥妹
或者有啲flirt味嘅說話囉
最仆街果啲係
自己有女朋友/老婆都想溝我條女

傾下計都唔得
搭到嘴就有野咩

有正常社交幾好
以前wtsapp任我睇
識咗堆人之後
就睇都唔睇得
仲成日要同啲男性出街 （2個出）
我話唔鍾意
就一句「我唔可以有異性朋友？」
其實係想上嚟呻下
預咗解決唔到
就快有一日我自己爆煲

「我唔可以有異性朋友？」
dllmch

咁分手囉
最好搵啲冇異性朋友既女仔拍拖
咁就最安全

两個人可以行埋一齊係一件好幸運，好難得的事。無必要，亦都唔應該做一啲破壞信任嘅事情。同佢講明，做人要有分寸，過左條線，就唔洗再一齊。

但難聽啲講句，你最好做定最壞的心理準備。女人開始搵下家，通常就已經準備咁放棄呢段關係。未必去到戴帽咁嚴重，但佢都無打算同你行落去。

個人意見分享

不能同意更多

傾得埋唔代表要flirt
更唔代表要出軌